無謂再同強國人爭論國安法

你可以日日登晒各大報章，
講歪理講到天花龍鳳，
安撫一啲仲未肯面對現實嘅人

不過現實就係香港人好精明，
見你亂拉人雞飛狗走
到你發現時，香港已經冇晒以往嘅價值

支那狗就係咁乞人憎.
你同佢講依家自由被收窄, 佢會死同你死撐話:
"已經比支那以前好好多..." 然後再搬以前文革啲嘢出嚟比
班左膠唔想面對 亦冇本事應對

不解釋